屌你跌個少少就係到嘈嘈嘈

同最近升幅比根本只係好少細一個調整

震撚完你班傻西又上牛三架啦

其實你知唔知咩事跌

咩事

股神？

明白

我都想知

molamola
好彩最近無買股

求下大師話我知

咪臭係，跌夠1成先好同我推post

牛3講咗幾耐？

應該真心希望有人答到佢

搵人講下咩事呀 我都想知

求教

跌1500點都叫少少 ，點先叫多？

屌你老母賭賭賭 好撚喜歡ALL IN??

加息快過預期姐
咁加咗息未？
經濟因素又點？

22000 上黎 成萬點

如果單日跌成萬點死得啦

會停市

唔好跌啦
同大半年前比較都係賺十個到
兩日又回到起點

震走晒班傻西